黃心穎真係幾撚正

難怪許志安中招
即刻原諒佢（安佬）

gay test

咁主動比你食唔食?

屌你老母

咁一定好過老太婆先嘅

安佬應該係食開蔡一智
一時飲醉認錯人

如果有條後生妹騎上我到
我唯有接受

食
Y not

如咩果
有個後生你廿年既大波妹
隊個波黎叫你接住

唔通你會同佢講
「小姐 麻煩尊重下自己